點解無人推最重要既野

聽朝準時起身返工呀！
尋日林鄭仲講緊唔俾學校停課，今日就跪低喇

玩咁夜做乜？舖頭又閂哂，D人又返哂屋企

早D走啦！
D差佬會自己守住條街保障市民安全架喇

早D返屋企瞓教啦